我正式宣佈，我地已經得到港共政府既認同

局長表示尊重，恭喜大家獲得階段性勝利。同時全港最大黨民賤聯晚會晌零星抗議下順利進行。同一時間，油塘繼續進行敵人認可既砌牆活動。

醒下啦！ 敵人讚緊你呀

分唔到陳帆同劉江華...

其實而家變左怪局面
政府認可 但又派藍絲同休班警搞
其實政府係想點

因為佢地可以用最低成本解決
退休老人, 退休警, 黑社會
成本簡直係零

諗起毛澤東句嘢
不過我覺得係敵人誤判
連儂牆主要係匯聚民心，令活動不被遺忘用

政府話傾 但係繼續捉人

一樣

變咗人民鬥人民

咪就係等你班港豬繼續對住度牆打飛機冇心機專注返正事囉
咁都唔撚明